p牌仔嘅我今晚決定唔出post

係人係鬼一睇就知， 今晚我只會屌鳩啲5毛post

你已出咗post